原來連登講獨派都不堪一擊 輕易被五毛擊潰

飯民再不濟 都叫吹到集會出黎
你班child登講獨派思想太幼稚

昆鳩中學生入你地會
依家泄漏左名單出黎 又要無料到
你班child登柒頭好切腹